（突發）旺角新世紀廣場對出天橋有支持警察集會

有無巴絲一齊支持警察！

推